支持港鐵年年加價！最好每年加20%！

我開Post屌港鐵加價，點知俾狗屌我屌港鐵加價

連登係有自由開Post，鐘意推post就推。唔俾人開post嘅狗鐘意就走，連香港都唔好住，因為香港都都係講自由，係唔啱啲狗住

此po已完，睇俾評完就算，無需再推，請集中推有用Post

都話你係狗，果然又喺到

將香港送終

俾我屌撚完就唔撚識再回應我，好似某啲人咁

自推

Blocked User - 舌劍
完全封鎖

支持港鐵加價嘅5毛狗

推你老母車

( Show Blocked User - 舌劍 )完全封鎖